邊度有廁紙賣？

認真邊度有廁紙賣？ 我唔係囤貨，純粹痾屎用。

冇貨咩，琴日屋企先入左2條維達

唔知喔
問林鄭

樓下雜貨鋪

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

用1:99洗屎忽啦

想要皇冠